---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18918"
date: "2014-04-12T20:26:58"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Stark! Flügeltüren! Ich hatte mal so gedacht, man müsste mal (genauso wie ein Cabrio-Faltdach), aber mehr ist nie draus geworden.

Gruß,
Harald